雖然白粉限制人串9佢白粉好撚仆街, 但論政治遠見同智慧, 明顯高過蘋果肥佬黎幾班

白粉:
1. 資助郁民強硬屌9共產黨
2. 屌9黑警
3. 警告中國,如果同美國發生衝突必輸

蘋果:
1. 資助愛國不愛黨泛民, 可惜泛民有成幾十個黨派,龍蛇混雜, 資助埋愛國又愛黨既地下黨員
2. 曾經感化黑警
3. 曾經歌頌習近平

雖然白粉真係又小氣又仆街, 但論政治遠見同智慧, 明顯高撚過蘋果同美國民主黨幾班

認真？